====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' heure du changement climatique et de la crise écologique , pourquoi le Code de l ' urbanisme reste-t-il séparé du Code rural et forestier ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

